警方：國內人士秘密加入作增援 全屬捏造

警務處澄清謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊
就有網上貼文指有國內人士秘密加入香港警務處以作增援，警務處發言人今日（八月八日）強調絕無此事，有關指控全屬捏造。

發言人強調，謠言只會引起社會混亂和紛爭。香港警察全是香港永久性居民，只聽命於香港警務處處長。

完
2019年8月8日（星期四）
香港時間18時43分

此地無銀

咁點解唔show委任證？

啱啱隔離post先影到有武警喺太和站

原來差佬依家都興叫同志們

咁快出黎呀，平時等兩星期都未解畫喎

反了反了

同志們

咁香港黑警處處長又聽命於邊個

亮點

隔離影到有武警喎 唔通係旅遊？

同志們點解釋

咁呢個邊撚個?

解釋同志們個個係乜鳩人啦黑警

屌仲要一黎即刻有三粒星

聽日記者先生小姐
可唔可以追問 點解嗰個防暴狗要講「 同志們」 ?

同志門, 這邊

香港警察係香港永久性居民
特務警察可以唔係香港永久性居民

同志門兒 這邊兒

3秒批核單程證+身份證 香港居民gogogo

唔夠薑係facebook度「澄清」

依家連「網上貼文」都要回應

格離post 圖

就有網上貼文指有國內人士秘密加入香港警務處以作增援，警務處發言人今日（八月八日）強調絕無此事，有關指控全屬捏造。

支持警察
根本光明正大
做乜屈佢秘密加入

Bingo

連登吹水唔抹咀，聽下就算

咁特種警員呢？
要問啱問題，如果唔係又變成語言偽術

姐係真

又mon post

講都冇人信啦屌你班狗

真係好撚得閒 祝下D白衫去交數好過啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

武警做香港警犬都得，事前做埋永久居民有幾難

fact checked

知驚了

因為唔係秘密, 而係公然

我就唔撚信 你唔比number唔肯出證

除左係公安冒警 仲有咩解釋

即刻比埋身份證咪永久居民囉

咁撚快跳出黎?

想揾定籍口話個日黑警增援唔到

又唔見你澄清其他嘢

你有委任證先講野啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

都唔係秘密。。。

MON住個連登,你開PO話佢強姦人地隻狗,佢都狗沖出黎澄清

黑社會 你地啲武警朋友唔記得咗換gip同背囊呀

popo無講錯， 如果有哂正式文書委任又點算秘密呢

真係24/7 mon po 狗

你有證我咪信囉，
個個都冇，九成係有支共秘密加入左

即係真架啦

屎為個晚晚周n本特區護照都得 區區三粒星身分證有幾難

ok唔會信

官方認證

即係有

幾時澄清沙勇新督察約人玩棍單嘢？

如果係真，你會認咩？

身份証又係你審批 每日批幾多個根本冇人知
國內人士 (專揀武警) -> 新腥港人 -> 警犬
合情合理合法

落嚟送埋身份證
一條龍服務

回應得特別快

算9數啦
你班犬家陣冇公信力
講乜都冇人信架啦

急於澄清既事, 即係

係又死唔係又死

毅進思考法

同志們，你巧，鄉港永久身份證可以買的， 比多啲錢七本護照都有，泥到鄉港又冇能力在正常市場搵工，當然去投考香港警隊啦，考官收完紅包後就可出來對付市民，又有得發洩又有錢收，真係遍地黃金

日日150 要批張身分證比佢有幾難

條 LINE 係：

問吓D阿叔，點解有組織咁唔SHOW委任證？

唯一答案： 有国安公安秘密加入，叫佢地唔好同人講，依個秘密內部先知架。

邊個信你就真係天真過天真嬌喇

「國內人士秘密加入香港警務處以作增援」

捉字蝨？
事實係「國內人士經批準後加入香港警務處以作增援」

盧處長貴人事忙, 唔記得咗啫, 中央事後會提醒番盧處長

好心你地啦 真野咪咁快報俾老細聽啦 mon po狗

本身唔係比張身份證佢咪得囉

又俾你講中！

popo都外判上去
香港班食塞米係咪就快冇得撈

是但啦佢點講我都唔會信

連登證實消息
＊＊＊＊＊＊＊＊
就有網上貼文指有香港警務處人士秘密混入示威以作抹黑，連登仔今日（八月八日）強調絕有此事，有關指控全部屬實。

發言人強調，掩蓋消息只會引起社會混亂和紛爭。示威者並非全是香港永久性居民，不聽命於任何人，並且有大量別有用心人士混入。

完
2019年8月8日（星期四）
香港時間11時51分

officially denied means....

咁即係真

有邊次會認
多九魚

欲蓋彌彰

Show委任證就還你清白

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

港共這樣說，即是確有此事

民間記招可以做呢點：

冇委任證嘅可能係公安，什至有黑社會混入乘機打人。

push，去tg提出黎！

越解釋姐係越身有屎

原來真係有軍閥割據

咁點解要講普通話

睇黎真係有上連登

軍政府

根本唔係秘密加入
係明加入

係咪有警方運輸車有35個位但隊員得30個
有5條不明來歷的人上車
隊長問呢5個咩水,大SIR叫咪撚多事立即開車
回程得30人

唔係聽命於林志偉咩 ?

香港既咪聽一哥講
大陸既咪聽二哥鄧炳強話囉

咁即係有啦 完

而警務處長聽命於鄧同志

有哂片一句否認就得
上次警總就話返工
仲要講幾多大話

同志們是比signal我哋

妖 其實不如直接port到警犬個facebook收皮啦，成日廢up講fake news

政務司司長？行政長官？

即刻比張身分證佢，咪永久居民囉

同志們,大家都是香港的一份子,保家衛國,沒事兒!

咁聽中聯辦咪可以唔係香港永久性居民又做到警察囉？

政府官方page 都得 ?

姐係有啦 唔係個日點解18區都夠人

唔係秘密加入 係擺明加入
因為已經比人知道左 仲點叫秘密呀

則係有

出嚟澄清
即係有啦

咁緊張出聲明喎

含柒啦 完！

推

係咪即係即刻批張身份畀啲公安

警犬幫手fact check

即係落黎送身分證

直接d問,特首有冇根據公安條例聘用特務警察

食屎啦 冇人會信你㗎

解釋左同志們未

定係警察內部改咗用普通話？
但又yes sir no sir，究竟係點

因為根本就無

只聽命於香港警務處處長
果然係唔聽明於特首、司長同保安局局長

大陸威脅用呢條
定係已經用左都冇人知

而做落嚟做黑警唔駛等7年，即刻就可以做香港永久性居民？

一聽口音就知唔係土生土長香港人
除非係單程證

即係認咗啦
大家小心d

仆街幫佢哋立即整埋身分證添

咁既然都有三粒星啦，咁點解唔肯show委任證啊？點解嘅？點解嘅？

「同志問，果病」

唔係秘密，係公然

即係有啦

黑姐係真嫁啦